日本自畫腦魔bb杯麵

剪指甲啦

番香港就剪架啦

巴打今日好次見到你喎

唔撚係掛

係橫濱嘛